發文指遭美容顧問稱呼作狗 中國水貨客不滿「步D&G後塵嗎？」

有內地水貨客在上周六於社交網站發文，指於上水廣場購買時遭到連鎖化妝品店的美容顧問不禮貌對待，「（美容顧問）她和另一個同事說：『對於哩班大陸狗，睇到都煩』」，對事件感到十分氣憤，怒斥「步D&G後塵嗎？」

該名水貨客的帖文今日被轉載至「巴打絲打」群組。帖文的內文指出，在上水廣場一間連鎖化妝品店試色時，聽到一名美容顧問與同事的對話「罵大陸人是狗」，要求連鎖化妝品店或上水廣場交代事件；強調「代購不是狗，大陸人也不是狗。」

帖文引起大批網民激論。有人認為美容顧問只是與同事間的言談，並無對內地客直接指出「無需對號入座」，又指香港的服務一向不太好，若真的太介意便不應來港購物，或者當時便要求對方致歉而非拍照公審。另外，也有人不同意美容顧問的態度，「唔應該係客面前討論。」

係呀，話你係狗呀
你係咪唔黎吖?
你班大陸狗又咪係一車車咁黎

狗

做水貨客仲咁大聲

求杯葛

鬧你都仲要死嚟香港，唔係狗係乜？

大陸狗唔撚係狗啊
咁支那犬囉

抵制啦垃圾狗

走水貨走到以為自已係大佬

講咩關你叉事
玻璃心又碎曬
咁一日幾百萬人比人話毒撚 死肥仔死肥婆臭雞咁點算
心理壓力承受唔到就碌返去鄉下啦

個時登埋報叫你蝗蟲 都繼續黎香港啦

證明讀得書少先美容顧問
無啦啦侮辱狗

支那人係豬黎呀

有無搞錯啊咁樣侮辱啲狗

快啲杯葛香港啦屌你老母死賤種

做走私已經仆街

人地私底下講咩又要多事

話自己識聽 你覺得自去己廣東話好好？

保動團體發起抵制

走私狗

有講錯咩 你地係狗呀

你係有米就唔洗走水貨 更唔洗黎香港啦
窮狗唔蒲頭 人地咪話你唔到囉

個staff又衰嘅 叫班支那賤種做大陸狗真係侮辱左d狗

當年孔教授在電視上駡HK人係狗就得, HK人私下同同事傾偈講乜都要大6人管

係呀狗
狗
狗
狗
咪又係照黎，賤過狗

就算大聲講班狗又咪繼續買

D&G筷子夾pizza 明明就係褒揚緊筷子嘅萬能

支那狗 係咪抵制香港？
講左幾多次

點先，而家D&G執左笠？
咪又係鬧住買

走水貨以為自己好清高
水貨狗！

冇我哋香港俾化妝品你哋啲中國人，你哋晨早玩完啦

代購即係水貨狗

水貨狗有得揀唔買咩
個客叫到你都要扑去奶架啦

今時今日影張相加幾隻字就有一大班人追住屌

唔好侮辱狗 你地唔配

班上水水貨sales狗

支持支那杯葛全球

邊間？想去幫襯

用你哋嘅特色食物叫你咋
意大利叫意粉
韓國叫泡菜
印度叫咖哩
支那點解唔叫狗

對撚住呢班食撚屎大陸閪狗, 睇撚柒到都煩

唔好道歉呀

中國狗死番上中國

叫你做狗咪抬高左你囉

話隻狗做狗有咩問題 話佢係人就有問題啦
唔中意就過主啦，香港唔歡迎你地

d大陸人自己都會叫d佢地做代購狗，有咩問題？笑死

快點懲罰我

話你係狗咪狗 人地又指名話你係,不過啲大陸狗自己敏感 仲佢本身都代購啦水貨狗

勇武過大部分連登仔
突然覺得條mk妹幾正

大陸人是狗

冇我哋走私化妝品你哋啲香港人，你哋零銷業晨早玩完啦

冇我哋走私化妝品幫你哋啲香港人，你哋零銷業晨早玩完啦